有冇清補英文dse有補過British Council

點樣

useless
可以幫你練speaking
冇答題技巧可言

伏

如果想全面啲有啲咩可以考慮下

留個tg 睇下幫唔幫到你？

巴打係補習？